I am not a background for you to take photo

Are you the background ?

We are working ah

not playing ah

Mr.Problem?